覺唔覺答OKAY既人好扮野?

明明你答OK咪得 係人都明架喇
係都要特登打OKAY出黎懶係正宗咁

Okay

OKAY

o...kay...oh..yes

well ...fine ... okay whatever

Okie

okey 下次會改

Okieeeeeee

OKOKAY

ogay

你係咪屌撚到冇嘢好屌

oepay

Okay thx

Olay

K

okay bitch

講開o 啦

Okayyyy me wrong